英國撚排yeezy一問

12月17 對黑白v2發售
好想買翻對自用 不過聽人講抽籤要係adidas vip先得？
如果排隊洗唔洗VIP?
個程序係點？
已經預左訓兩晚街
有冇巴打可以講嚟聽下

唔洗排 有錢就得

窮撚唔想食炒價

買單做gold vip去抽啦 冇得排 好似係

London都冇 ?

英國就真係唔知

CONFIRMED APP
上網買

都容易過你排隊

個app係咪叫kickster ?

ADIDAS CONFIRMED APP
如果你搵唔到即係你住果度未有

要uk app store先有

利申：英國撚

去new castle end clothing訓

認真？

真心呢
凍到癲

好似有間叫size既野有得排隊 巴打可以試下上hypebeast 每次出新款都會出篇野 list曬全球銷售點 同地址 你可以入去搵間近自己既店 然後search下個間店既ig/website睇下details 不過佢通常賣之前四五日先會出個post 你而家可以試下上hypebeast搵下上個月black red個個post 應該都係個啲舖頭

比個最有效嘅方法你姐

仲有外國好興一種叫in store raffle既野 類似香港exit咁 都係拎籤然後等消息

17/12 好似取消左。
英國撚一係玩Confirmed App一係訓街啦，成班FD一齊訓好易過姐。

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

利申: 英國毒J

巴打住 Newcastle 我都係，可惜16/12開始去法國

唔會凍

Online Raffle 同 in store Raffle 不過記住早返3日好去問

唔該曬巴打們

求問香港係點
毒毒之前冇買過